[急!!!!] 想問 中環點走！

如題！
狗鐵封站 冇巴士 金鐘有狗要點走

銅鑼灣

行去上環
或者搭10號城巴去新光戲院落車就係北角站

幫手推

上左架巴士離開左先啦

行去灣仔 好近
金鐘月台暫時兩班車上到
頭先月台無速龍
而家依一刻唔知

碼頭現在安全 去尖沙咀

上環站或者西隧巴士 香港站

經皇后大道走去灣仔黨鐵

IFC 可換衫！ 再坐船

灣仔 天星

無gear 金鐘站10分鐘仲撤到

十分鐘前灣仔黨鐵暫時安全

行落灣仔，勁多人，安全

慢行去灣仔

船

電車呢 ?

香港站仲走到

行路 勿搭黨鐵

尖沙咀碼頭開始多狗

搭過海再諗。或者置地食下野先

感謝回覆🙏🏻 幫手推 有好多人唔知點走

走唔到 就坐低唔好走

中環碼頭去尖沙咀。

出返環球大廈外面嘅巴士站 過西隧盡快離開
咩車都上左先啦 同自己區同方向就得啦

上環仲有巴士
如果巴士唔埋站 你截佢都會俾你上

香港站

淺水灣

求其搵架巴士過左海先

尖沙咀有狗車係碼頭

行去上環

或求其一部巴士出左去先

東涌線正常

行去邊到都好
唔好留係金鍾，唔好搭鐵

已行去銅鑼灣等巴士

是但上巴士

搭船過TST

push

又放火, 成班腦衝血

1740 香港站走到

如果真係走唔到
不如淺水灣

向上環方向

香港站走

上環搭黨鐵去香港站safe?

灣仔方向安全

慢跑返去銅鑼灣

中環碼頭總站巴士

求其上一架先

碼頭大把巴士
啱啱搭完

你6月以來第一次出黎？咁都要問？

6月7月8月 200萬人抗爭緊既時候 ，你做緊d 乜

係出過黎既都識搵路走

次次去銅鑼灣都傷亡慘重，永遠都用速龍扮示威者打倒D人仆曬街

金鐘往灣仔方向有狗在天橋

走出個範圍先呀

灣仔搭巴士

幫手推比多d人睇

過海巴士見車上住先
萬事小心

半山電梯上堅道轉巴士

撘巴士去堅尼地 再轉黨鐵

前線其實好有腦 唔會三個月後突然變蠢 不分化 不懷疑 不割蓆
香港人唔好俾狗仔、臥底狗同三毛帶風向
狗玩封鐵等你難走 係想d和理非下次唔敢出黎

tst 站safe?

碼頭暫時安全

灣仔頭先冇狗，依家唔清楚

行去上環
但係要先換衫唔好惹麻煩

有車就上 轉左多幾程

上環

會唔會停巴士搜?

中環碼頭仲有巴士 不過唔係架架有車

去西環坐過海巴喇

半個鐘前上環E123出口乾淨

104紅磡海底隧道
之後有架去平田（藍田）
有架去大埔

唔會掛頭先我5點幾上車一路好順利啱啱已經返到屋企

行去上環 上環未有狗

行去坐船

灣仔碼頭safe

Pish

香港站啦

行嚟香港站巴士總站
有好多巴士

灣仔好多狗 岩岩有狗追左落月台
兩個手足岩岩好上到車

we run!

灣仔碼頭 灣仔入港鐵

求其一架過海巴士走左再算

有力就行上堅道
有小巴落銅鑼灣/薄扶林

無 gear 金鐘可以走到 20分鐘前 宜家唔知

香港站（IFC附近有狗，站入面唔肯定有冇）
中環碼頭搭船（尖沙咀碼頭有狗）
中環碼頭搭巴士（可以去紅磡海底隧道，藍田同大埔）

船，巴士，唔好集中晒一個地方走

灣仔地鐵站多狗

各區報一報黨鐵有無狗

中環金鐘灣仔天后太子旺角，全部都唔安全

行又好 搭巴士小巴船的士轉完再轉都好
總之唔好搭黨鐵
依家巴士有啲站唔經 現場問下手足

Times square 經理叫關門

去上環mtr

炮台山大量狗
唔好去

西環仲有車，不過走遠d

碼頭其實好多人 唔會等到船
求其搵一架巴士少人排隊又過到海嘅上咗先
再轉巴士

中環碼頭去尖沙咀轉巴士

天后都有

灣仔有好多狗入咗閘，唔好入灣仔，now直播見到

行去皇后街，有巴士走

最安全去上環嗰邊有巴士或者小巴去南區薄扶林嗰邊 再散

唔好再去銅鑼灣站 好多狗等緊

行去上環再走順利

警察會上巴士搜查

一係上中環扶手電梯 上半山搭小巴或者巴士落堅尼地城嗰邊散

冇gear係金鐘屌住狗走都得
我去PP買左個無印紙袋扮行街

推
有無手捉知尖沙咀碼頭有無狗

5點幾

屌你，仲銅鑼灣？去其他區更好

天后已經有堆狗係度，要轉進銅鑼灣只係幾步就到

銅鑼灣次次都玩到全滅，完全唔適合個度玩

黑衫唔好入銅鑼灣站，間歇性有狗！！！黑衫唔好入銅鑼灣站，間歇性有狗！！！黑衫唔好入銅鑼灣站，間歇性有狗！！！黑衫唔好入銅鑼灣站，間歇性有狗！！！

灣仔站中環站關閉

置地點走？

上上環呢？雲咸街荷里活道啲巴都無哂？
去大館涼下冷氣先都OK

坐巴士，今日唔好坐地鐵

去南區有無得諗

銅鑼灣大量防暴、天后巴士總站有防暴

搭巴士 點都唔好上黨鐵

船？

頭先行去皇后街巴士站上到9字頭車
但唔知你係咪去個d方向

去海皮

幾個鐘之前 行去香港站嗰邊係ok嘅

搭船走

太空館附近有

有 所以係IFC換咗衫先好搭

正解

#尖沙咀
1902 碼頭門口有一豬籠，內有防暴

撤退前先換裝

屌你老母

灣仔碼頭安全

有冇人知經西隧走安唔安全？見銅鑼灣果邊出咗煙

屌見到話尖沙咀碼頭有狗
收返

揾家長車
或者當普通市民慢慢行去上環方向